# Dzień Nowych Technologii
> Projekt kieszonkowego sensora zbliżenia!
# Arduino_ZST
 👋 Cześć, jestem @batqar
 👀 Interesuje mnie mechatronika
 🌱 Obecnie się uczę języka python
 💞️ Chcę współpracować przy projektach Arduino sterowniki domowe
 📫 Jak do mnie dotrzeć: na https://www.facebook.com/zstkolbuszowa
## Ogolna koncepcja
* [O projekcie](#sensor zbiżenia na Arduino)
* [Screenshots](#postępy pracy) 
* [Technologie zastosowane](#Arduino AMR, sensor ulstadziękowy echo, )
* [Konfiguracja](#Arduino Leonardo, sensro zbliżenia echo. tring, taśma komputerowa, zestaw lutoniczy)
* [Plan wykonania](#plan układu i symulacja w Tinkercad, wykonanie projektu na płytce prototypowej, wlutowanie układu na płytce uniwersalnej lutowniczej)
* [Status](#lutowanie didy i czujnika do płyti uniwersalnej)
* [Inspiracja](# Inteligętne domy )
* [Kontact](#budownictwa@zoho.com )

## General info
Nauka mechatroniki, Arduino, Linux Debian 11

## Zrzut
![Thincrecad](./2021-04-22_20h08_51.png)

## Technologies
* dokumentacja_sensora_dystansu- version 1.0
* czujnik_dystansu_spolecznego- version 2.0

## Setup
Describe how to install / setup your local environement / add link to demo version.

## Przyłd kodu
`Przykład kodu wykonującego: 
int Trig = 2; // Numer pinu wyzwolenia int Echo = 3; // Numer pinu odpowiedzi int Red = 4; // Numer pinu - dioda czerwona long EchoTime; // Czas trwania sygnału ECHO int Distance; // Odległość w centymetrach int MaximumRange = 200; // Maksymalna odległość int MinimumRange = 2; // Minimalna odległość void setup()`

## Udoskonalenie w przyszłości
Przbudowa do Arduino mini, wykonaie wersji kieszonkowego sensora zliżeniowego


To-do list:
* Wow improvement to be done 1
* Wow improvement to be done 2

## Status
Project is: _przetestowany projekt symulacji, _zakończono testy na prototypie_, _z powodu braku wtyczek, projekt się wydłużył.

## Inspiracje
Inteligętne domy Arduino

## Contact
Created by [budownictwa@zoho.com](http://mechatronikaedu.blogspot.com/) - nie wahaj się ze mną skontaktować!
